%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Mettre sous forme littérale :
\begin{enumerate}
\item $A$ est le produit de la différence entre $x$ et $y$ par leur
somme.
\item $B$ est le quotient de la somme de $x$ et de $6$ par le produit
de $x$ et de 6.
\item $C$ est la différence du quotient de $7$ par $y$ et du produit
du carré de $x$ par 2.
\end{enumerate}
\item Donne les valeurs numériques de $A$, $B$ et $C$ pour :
  \begin{enumerate}
  \item $x=1$ et $y=-2$;
  \item $x=\dfrac12$ et $y=\dfrac35$.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Complément possible de l'exercice \verb+exo30+. Traduction français-mathématique. Application des expressions littérales au calcul numérique.